賀佢老母第一擊：屯門市民主動打狗兼成功救到人

因為屯門警力亦被分散，
而且多得屯門市民 勇武抗爭。

而銅鑼灣各自有遊行
呢d咪叫各有各做。

結論：果班 風向撚收皮啦 和自努力，和勇合一呀
明唔明呀？

屯門人勁

就算真係有人被捕 但盡左力
方向係正確架

係 最起碼盡左力救 唔係轉頭走

樓主伯母

事實班黑警都係靠人多同快，一比人沖散同還手就驚到瀨屎。靠裝嘅狗就係咁廢咁垃圾

沙田友呢？

推